稍為有少少腦, 已經可以分析到習近平唔撚會撤送中

確保國家安全係假,確保自己皇位穩如泰山先係真
一個不惜犧牲國家利益去保住帝位既人
會怕犧牲香港利益?
習近平係比任何一個領導人都想23條(即送中)通過
所以唔好幻想700萬人遊行可以改變到習近平主意
你可以做既就係得一樣,就係阻止條送中通過

係first之前，所有野都會照常運作，請你放心

係first blood之前，所有野都會照常運作，請你放心

69百萬遊行可分成兩階段，
請用政府拒絕遊行訴求前，
政府拒絕回應遊行訴求後 分開，
並帶動討論，
義士升級係政府企硬並拒絕引致。

好多人唔知爆發點係新聞稿

請轉發

放心，就算流血都會通過

呢個小學生根本唔怕流血
美國制裁都唔怕
佢根本唔知個嚴重性係邊